Hehe 室內抽插冇拉窗簾 大批市民屋外圍觀

隨著社會變得開放，市民普遍對於同性戀的看法也較以往更為包容，不過雖然口說接受，但當看到同志戀人親熱時，大部人難免仍然會感受到一陣「衝擊」。日前網上流傳一段影片，一對男同志戀人於室內親熱時因為沒有拉上窗簾，引起大批途人於屋外圍觀，不少人看到這個情境都感到非常震撼。

從網上流傳的影片可見，事發地點應為上環文咸東街一幢住宅，當時一對戀人於靠近窗邊的位置親熱，其中一人躺平，另一名男子則在上方「活動」，兩人似乎太過投入，一直沒有注意沒有拉上窗簾，兩人的行為盡入外人眼簾，引來不少市民圍觀，部份人更舉機拍攝。

這對戀人一直沒有理會他人目光，繼續沉醉於靈慾交流，兩人疑似完事後，採取主動的男子稍為離開現場，這時候一直躺平的另一人彎腰坐在床上，可以清楚看到這人蓄短髮，無疑是一張男生的臉孔，令不少圍觀的市民起哄。

Seed呢

觀眾d叫聲好頂癮

最尾個下 嘩 真係好撚頂癮
好似世界盃入波咁 好震撼

吶喊助威

玩瑜珈咁

goal!!

屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！

睇錯Hebe

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

睇左做hebe

兩個都好大隻

嘩

gay test fail